公民黨表示會聘請抗爭者

被問到當選人會如何支援抗爭，包括會否聘請抗爭者，公民黨成員譚文豪稱，該黨正與當選人進行面見，已知悉不少當選人表達希望循上述方向去做；梁家傑指執委會會盡快召開擴大會議，與當選人共商上任後的工作，而坊間所有建議都納入討論。

推

百屌成材

民主黨 公民黨直頭進化到與抗爭者同行既時候
熱狗仲玩緊私怨

推
大家建立黃色循環

有工但都要努力做啊

我地唔使佢勇武
唔使佢行太前
跟響勇武後面做適合自己光譜嘅事去幫呢場運動
不分化 不割席就已經Perfect

其實5個月黎
民主黨公民黨既新代表人物
都各位位置
唔係佢地保護過手足可能有更多手足被捕
鄺囝 大文豪 許智峯

終於唔撚割勇武手足啦

黃色圈子

終於百屌成材啦屌佢老尾

熱狗大部份都係共諜黎, 有少數無知先入左去

百屌成材 生生性性啦今次

咁泰博有做野既
反而出得最多聲係迷雲果班

建制支持者如果覺得選舉不公平，建議下次投白票抗議

唔好再令我地失望呀

希望唔係得把口！大家選完之後要監察監察！

屌你老味真係要做架，唔好再得個講字啦

黃色經濟圈逐漸成型
希望泛民唔好虎頭蛇尾 過一排又當大家condom 捧得你上去就拉得到你落嚟

龍門冰室開分店，希望可以請理大廚神

再擴大黃色經濟圈

請手足

除左泰博而家其他全部熱狗都痴撚左線咁
日日成個私冤撚咁叫春

明明泛民都開始轉型
熱狗仲玩緊舊果套

醒醒定定啦
香港民主化到既話呢班泛民就可以名留青史架啦

幾時幫手足
免費打官司

Push 抗爭者返工俾心機

最近有去理工, 被狗拒入

暗共 中共team B

多謝

佢地如果本土化一定支持

一定要請多d手足

素人果D唔擔心，多數會搵手足成軍
如果白鴿,公民袋，新同盟都照跟
大量手足可以有安身之所
同埋加強大量地區抗爭工作，日常化

唔好跟甩大隊離地已OK

日頭做議助
緊急行動D手足就出哂黎

熱狗今次有無人當選？

我唔敢肯定熱狗係唔係共狗，但絕對無謀

最驚係手足自己唔行出黎搵佢地咋 好似之前飯票咁

好撚煩
今屆我含撚食熱狗
試下搞禍立法選舉 一定追擊

想知出返黎班魚蛋義士係點

白票熱狗崩潰中

Push

泰博今日去完探監

其他黨學野

講得出要做得到 撐

手足努力打好份工

good

終於

已經當左佢地本土派

唔該哂 wo 得個一次
點解許智峰得 deadbody 唔得

工黨呢

非常好，今次佢哋終於成材

終於識玩

佢間中都有上場

係班私怨撚煩姐，有d熱狗無咬人既

其實四眼同埋熱狗出黎選果幾個都唔差嫁

deadbody即係邊個

P:USH!!!

百屌

許智風本身係入面
無拉佢真係好彩

關鍵缺席

黃色經濟圈

其實鄺囝大文豪一近選舉都無浦頭，係許智峰去到最後一刻咋

前兩個，佢 d 助選團都只係敢講初期浦頭

OnQ呀

全部勝出者都要請返手足……
我地嚟緊要全面抗爭

終於生性喇

手足俾d心機做

下，點上場，唔好玩啦係人都知 deadbody 沒有鏡頭那會浦頭

Push.

個班地區野做得幾好，唔似陳到咁垃圾

北歐心理學

抵泛民大勝 呢半年被捕過無數次 選票都係血和汗換番黎

全部勝出者都要請返手足……
我地嚟緊要全面抗爭
邊個唔撚請，我地就幫佢裝修

Exact7ly

啲衛星fb page冇嘢好講拎返成年之前嘅嘢嚟講
呢5個月好似訓著咗咁

好感動

終於不分化不割蓆不篤灰啦

個個無拉都係好彩，我反民主党都覺得許智峰係真男人

都叫屌醒左少少

香港有希望啦，造大個餅先有抗爭條件

依家捧得你上去，將來亦可拉你落來，泛民醒定d

支持

熱狗既意想開始跟唔上時代
好快變到建制咁以為連登tg係高科技

其實真係好撚希望泰博四眼同熱狗割蓆
再跟落去真係影響佢地形像

利申擺花見到泰博 成程都好低調幫手

5年仲係咁
私怨行先
你話唔係鬼我真係唔信

呢個真

由投票日開始就狂出po 屌泛民同鼓吹白票
然後非建制選到又每一個鐘出一次po叫春話人當poly手足condom
呢班撚樣到底想點

泛民終於大致脱離大中華左膠，只有立足本土，放眼世界，香港先有得贏

Office 訂水，A4 紙同文具可摸以同光時買

真？

係怕曱甴搞辦事處
始終啲物資會放嗰度

不過民主派大勝 應該可以互相cover

仲有一種信徒話制度無用但又入翻制度玩

前幾日d post真係怪力亂神

民主黨
我只服許智峯 鄺俊宇

估佢唔到

真係成材

做反d野,聽下民意.唔好要我地下次含淚投

新辦事處要裝修
好多裝修師
然後要助理印傳單, 好多文宣手足
派傳單都係一個job
仲有每月44k 既實報實收津貼

我唔覺佢有出黎囉
淨係fb page 見到佢

泛民百屌終於生性
反而班熱青城仲係戇鳩鳩

成撚日直接貼陳雲篇文係自己個wall度，又乜野comment都冇
心諗做乜鳩

好多議員有上場, 只係無打卡

唔好再問飯民議員點解無出黎....

免費係咪違反專業操守？

抗爭者係出面既捕手足定區議會個抗爭者(蕭德健)?

食屎啦，我緩刑唔見佢請我？

監察

熱狗其實都有默默耕耘緊
唔好將熱狗同班國師信徒劃上等號

有成材跡象
除左楊岳橋個仆街之外

松泰係有做野既
最戇鳩係班陳雲fans

泰博真係做實事既
但宜幾日真係好似怨婦

應該話要同狗達 國師個啲割

朵太臭

根本係負組織力

又唔好咁
佢地本身都有班底
不過希望有位就請手足先

我地都冇嫌棄熱狗..佢都有2席啦
仲想點

手足們都要認真做 唔好白人工

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

勇武唔好同我地割 好多和理非做你地後盾

其實係熱狗fans同啲衛星page先咁，鄭松泰都做左好多野下，但迷雲嗰班真係黐線

光復後，香港國旗要由黑色改做黄色。在煲低黎明時份升起。再加百萬人同唱榮光歸香港。希望看到那天。

叫投白票同屌人信投票真係睇到燥
梁天琦千辛萬苦想入閘
然後今年大好機會收建制皮竟然係投票日前瘋狂分化
事實上唔係多得班分化撚建制拎到既議席一定更少

抗爭者都有分學歷高低

有好多冇大專程度既 泛民好應該幫埋

好波

push

煩過閪班仆街

終於醒不再左膠做實事

係咪要試下應徵...

終於生性

政棍收兵

譚文豪2公婆都算係抗爭下嘅受害人嚟

班熱狗以為抗爭為左選舉
其實係選舉係抗爭一部分

坦白講就係眼紅同私怨
仲有班on9信徒以為自己好撚醒 其他人都係傻仔
中邪咁

認同

係勇武唔放棄我哋就真

希望佢廚藝有所提升

至少可以請幾百個

係咪咁湊米氣呀

唔好得個講字

政黨就應該好好咁支持市民
佢地進步左好多

跟本依家投佢唔好再話係含
我含llm呀 大家都係手足

好事嚟，值得讚

泛民終於貼地喇

算唔算喺律師樓做

佢哋想生存落去真係要同陳雲 鳩達呢啲撚樣割蓆
熱狗個名實在太臭，唔係嘅只會俾佢哋累遲早收皮

其實唔係泛民𠝹素人票，係多三席
想問下，你會唔會屌泛民分化？

點解打官司要俾錢，服務下基層抗爭者唔得既。
每次聽到手足要比既律師費都好心痛

good😭

今次真係feel 倒和勇合一
屌咗廿鳩幾年終於有進步

譚文豪其實係勇武
每次都走在最前線

就算係熱時記者都真係搵命搏嫁
希望對熱狗可以放低成見

泰博真係冇乜野
但其他真係

長勝先得

如果葉瘤要炒人

我就係想睇呢啲.jpeg

天水圍出個女仔四千幾票

Deadbody 咁鍾意打卡點會唔打？

好 支持泛民

推，所有非建制派議員都要

前幾日班熱狗係咁屌泛民垃圾
選完出嚟都冇撚用喎
咁都叫冇咬人？

唔好放棄我地嘅手足啊

唯一喺呢場運動入面冇進化嘅一群
前日見到班人仲講咩投建制、懲罰泛民, 真係...
泛民都識進化時, 班人仲喺度屌嚟屌去叫人投建制/投白票廢票, 做乜鳩

松泰冇分化啊

選完已經即時大量post話當義士condom
當和勇一家 大家槍口目標對外時 部份熱狗都係要私怨行先

其實最搞到熱狗臭朵係佢地班fans
成撚日無端端衝出黎嘈

會我係閪青post屌撚到仆街

我都承認自己對熱狗有偏見，但而家係同路人，言行冇野嘅都唔會咩嘅

，

泰博想繼續有得做落去真係要考慮同迷雲嗰班劃清界線救返形象
唔係點做都好就好似同popo一樣一個累全家

新一代泛民嘅人真係同以往唔同晒

你戇尻嫁，幾年前熱狗搞鳳凰計畫你班仆街就一撚屈人昆水，就算而家真係落過場嘅邊個未見過熱狗家長車？你老味我無興趣知你點解憎熱狗，但癲倒事實指鹿為馬呢啲肯撚定係人渣敗類。

好。
經一事長一智。Together we win!

其實都好感慨
由6月開始一路睇住老泛民一路進化
個個上前線

唔該生性 比心機

同意

煩撚到癲

不割公民袋

仲要仔細老婆亂

野野都講中痛處係幾煩

llpp

又有

咪係
全世界都屌緊民主黨喎
又係咩平行時空

以前建制舐唔少油水喇，今舖要盡量將政府資源射向抗爭者同黃色經濟圈，長期作戰

值得繼續做落去
示威者需要你地

岩呀 總之泛民做就岩 熱狗做就錯

唔好搞我後面 個次

泰博係有心搞嘅
呢幾年都放資源落地區發展，今屆都有2席區議員
但問題d fans真係倒米

億屌成才

Pishp

佢笑完選民蠢之後，下屆都死，我 d 新西 friend 講明唔會投佢

Sor，追唔哂

有得你選再講啦蠢西

公民黨全面覺醒

熱狗入面大把共諜啦D奇怪支持者仲停留係封建時代

咁講個信字架je

泛民幾個月黎表現ok咪有人信
熱狗...蟲泰....sor 未過到自己果關

佢要攞一席唔難呀
上屆佢好似多左好多票

推
光復香港
時代革命

一早block左呢三個人，煩到閪，twitter戰線仲要煩住哂

依個真, 走左個d 反而最有heart

Together We Stand

推呀，非常正確

熱狗仲以為啲票可以屌返嚟

佢笑選民蠢都係一時三刻嘅事，都仲叫有得救
但佢嗰堆fans問題先致命：得閒就雞蛋裏挑骨頭屌泛民
反送中令泛民進化哂就拎返以前嘅事再屌
選舉前仲痴線到不斷叫人射落海/投建制

HK01？

大好了

Requiement:
Candidate who has 暴動罪, 非法集結等案底 is highly preferred.

一定要做
唔係下次輸到仆街就係你地

最緊要有back up，所以黃色生活/經濟圈，黃色工會必需成立

黃洋達簡直係神啦
得閒取笑前線，冷處理運動，
取笑抗爭者其實係愛抗爭者表現，
日日網台抽水其實背後，
指點江山救香港人水深火熱。

請所有區議員聘請被捕抗爭者為助手、議員助理

聽住先，真係請就讚

臨選舉都唔介意放棄拉票活動入去poly
真係無諗過民主黨竟然有人行到咁前，許智峯

終於肯改過了

泰博都叫有上前，6月果時有搵返係紅十字會既物資

pish

屌係無錯的

講得出做得到先好

所以熱狗玩私怨呢個大問題唔係泰博到
而係陳雲鳩達同埋班fans身上

up

議員就係要為市民做野
你肯做到唔割
仲幫手我就繼續投
唔係嘅話

好彩都有清醒既巴打

典型熱狗答法
死啦咁多p牌熱狗既

百材成屌

搏唔到

駁唔到

議員哨站
區域基地
民間部隊

好既開始

我哋會好好監察各位議員

泰博係入面惟一正常人

紅做到既野 我地一樣得 仲要做得更好

班fans多數都係偏執神經質

612批
自己友打
助理 文書搵抗爭者

明智之举！！

要做啦 唔做下屆就玩完

熱狗又好 泛民又好 咪一樣有老鼠屎

甴近平

公民黨一小步 其實對義士好大鼓勵
希望其他效法
大家以光時做榜樣

德政

只要泛民跟得上我哋，熱狗就會收皮。

當我求下d 私怨撚 (唔想叫佢地做熱狗，好多熱狗手足都做咗好多）可唔可以connect 埋？差你地咋

831

我敢肯定

貼地了
今次真係要擴大黃色經濟圈

屌同路人仲多過屌解制既熱狗
駁唔到

其實佢地做返後援可能效果仲好

我就係要呢啲.gif

Pushh

正確嘅一步

熱狗個山雞計劃請抗爭者搞左幾年
你地咪一樣笑鳩佢/睇唔到

推，真共諜已經爆左有共諜混入左香港
熱狗肯定係

最弊唔止得3個
成班仲要tag Trump & Pence叫人睇Dr Chan Wan

真.被捕師

姐係邊個

有險可守

逸澤區
熱血公民
假獨立 真圓卓
假獨立 真保皇
3個候選人

我只希望熱狗生性

都係唔知
跟得唔夠貼
楊樂橋？

楊岳橋

打錯

佢幾時缺席

Google 幫到你

公民黨表示希望永續議席

當佢地本土派？wtf？

二千年第二個十年開頭
大家都大鬧民主黨賣香港
我以為見證佢亡黨
今日先過咗幾年
估唔到民主黨又翻生
百屌終成材

問題熱狗啲名同思維都好low好mk
唔知點解

捧鄺仔上去嘅應記一功
鄺仔改革白鴿image幫咗好多

終於都見到並肩同行嘅畫面

388 席, 如果個個都肯參與
每人請 2 個 都有 776 個受惠

為香港陪育關心社區 & 政治既人才

抵讚

其實一向有㗎，眾志被DQ後大部分人散落在其他民主派議員度做助理